冇做過慰安婦都唔好同人講自己係中國人

冇做過慰安婦嘅都係垃圾，無資格做中國人

男人做乜婦

爺爺要九歲就被日軍殺死

老母個閪要收得入炸彈

要姦完再抆得返出呢先算數